咪撚再分化內訌啦你班仆街仔

開假膠post 都算，當你撚狗
但係入面又有人話突發幾點邊度要人
仲要接龍9up
真係會有巴絲打信左出去 / share 去其他group
好撚好玩咩？咁叫放鬆下？
入房打飛機啦屌你老母

尋晚要屌既屌晒 要道歉又道晒 要死撐既繼續死撐
依家又反兜多次